黑鬼踢波真係無咩腦

贏緊2球都咁樣踩落去

真係超級大傻仔黎

最後預足獌比鏝4567

依個真, 熱刺隻黑鬼山齊士又係on9拎紅牌

個頭染到咁紅 唔係唔拎張紅牌襯下啊嘛

拎完三分又要嘔返出來 好合理

諗起足總決賽摩西斯兩張黃牌都on9

人地趕住返去約髮型師換髮型 你地識條鐵咩

仲以為講緊義和b

你都係冇腦

依個唔洗講

收步特登踩落去既

下場輸都有藉口？